半價放 星期六 5月18號晚 Tommy Emmanuel 香港演奏會

半價 $210 放 因為臨時去唔到
玩結他的朋友 想接話我知